真係識得遊水好緊要！

游水

多謝改正！

識得搵油水緊要啲